<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>イベント</title>
    <link>https://icpnagoya.github.io/event/ja/</link>
    <description>Recent content on イベント</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Mar 2022 21:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://icpnagoya.github.io/event/ja/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>スタッフインタビュー</title>
      <link>https://icpnagoya.github.io/event/ja/post/post/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Mar 2022 21:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://icpnagoya.github.io/event/ja/post/post/</guid>
      <description>ICPはどんなバックグラウンドをもつ人でも、一人ひとりの多様性を見出し、融合して、新しい価値創出できる団体です。 多様な人々が同じスペースでそれぞれの文化や価値観、言語、夢&amp;hellip;を交流し、そこに新しい考え方を生み出す世界が訪れています。自分の中の多様性に気づき、相手に伝え、互いに違いを理解した上で面白いことをやっていく可能性が出てきています。 私自身は日本ではじめて納豆を食べて、納豆というのが過酷な味か、そして食べるもんなのか、そういった真理を探究する考え方が身につけました。子供の頃から馴染みがない現金というものの存在を知りまして、日本のものづくりの強さに感動しました。また、中国にない天津飯から自分の視野を広げました。 ICPのあるご飯会で焼肉はたくさん残るかもしれないが、 自分の粘り強く最後までやり遂げる力によって、それを乗り越えました。 結果、自己記録を大幅に更新でき、努力し続けて、目標を達成することの喜びを感じました。そして、過去の自分をはるかに上回り、成長したという実感を得られました。 その中で、実践的に運営やコミュニケーションの重要性を学び、成長することができました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ホツマインターナショナルスクール×ICP名古屋</title>
      <link>https://icpnagoya.github.io/event/ja/post/post2/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://icpnagoya.github.io/event/ja/post/post2/</guid>
      <description>スリランカ🇱🇰ネパール🇳🇵インド🇮🇳インドネシア🇮🇩フィリピン🇵🇭などなど、私たちもこれまで出会ったことのない国籍の方とお話しすることができました。
「やさしい日本語」を使ったり、どうしたら・どのような言葉を選んだら相手にうまく伝わるのかなど、試行錯誤しながらのコミュニケーションをしたのは初めてだったので、緊張もありましたが、楽しくて、とてもいい経験ができたと思ってます‼️
「伝える気持ち」さえあれば楽しく交流できるものですね👍👍
今回は主に日本語で２つのクラス、時間帯で開催したのですが、どちらの学生さんたちも凄く一生懸命日本語を話してくれて、私たちも凄く嬉しかったし、楽しかったです！！
お話ししている中で、車が好きで、それを学ぶために名古屋にきてくれた学生もたくさんいるみたいで、なんだかとても嬉しかった～
あとは日本でITを学びたい方やホテル事業を学びたい方などなど、夢をもった素敵な学生さんたちと交流できて、私たちも目標に向けて、頑張らなきゃ！と思えました。
ホツマインターナショナルの皆様、本当にありがとうございました！
これからもよろしくお願いします！
 今回のイベントはスタッフ向けのイベントでしたが、ICPでは他にもたくさん国際交流をできる場を設けています！
スタッフに興味がある方もぜひ気軽に連絡してください！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>名古屋初めての国際交流パーティー開催しました!!</title>
      <link>https://icpnagoya.github.io/event/ja/post/post1/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://icpnagoya.github.io/event/ja/post/post1/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
